突發！港共已無可用之兵！

各位連登仔女們，請聽我說，港共已無可用之兵！牠們沒有士氣、管治能力、和未過期催淚彈（要將過期的倉底貨拎出來用）！

明知如此，我們為何還必須要向港共投降呢！各位弟兄們！我們不能信任那些軟弱的政府官員。牠們只懂得躲在軍政府的背後苟且偷生，我們怎麼能把香港的命運交給牠們！

請各位回想港共政權的林鄭月娥在掌權時發表的傲慢宣言！

牠在100萬人上街後，宣佈如期恢復送中條例修訂二讀！牠在六一二當日，說香港人公然、有組織地發動暴動，不可能是愛護香港的行為！牠說送中條例已經壽終正寢，但程序上仍然未有撤回！牠說香港是一個法治社會，譴責所有暴力行為！牠又說反送中運動已經變質，要攪革命！牠今天又說示威者沒有經濟貢獻，只懂對香港破壞！

林鄭是距離香港最遠的一個SIDE，牠躲在禮賓府的深處，八達通唔識用！廁紙唔識買！怎麼可能瞭解香港的現況！

我們也不能用遊行示威會導致經濟下行來為港共的獨裁尋找正當化的藉口。港共想在今後的歷史走上獨裁的回頭路，我們沒有必要服從牠們！

香港人才是真正以人權、自由、法治為重，香港有今時今日的繁榮，也是歸功於香港人，以及港英政府。但九七以後，自由萎縮，人權倒退，民主無望！林鄭說，當務之急要停止暴力，牠這個鎮壓香港200萬人的劊子手，有什麼權力說這種話！

對軍政府而言，人們敢上街頭反抗，就是暴徒，所以示威者是蟑螂、抵打、抵拉，這種道理正確嗎？當然不，毆打示威者、肆意開槍、用過期化武鎮壓、隨意濫暴拉街坊、砌生豬肉屈襲警屈藏有攻擊性武器，這分明是犯罪，軍政府不過是利用法治、法律的名義，來遂行獨裁的意志罷了。

林鄭還說，香港處於內憂外患境地，要大家停止示威，難道大家要眼睜睜看牠繼續推廣牠的「真理」嗎？當然不行！因為我相信，還有善良，不願屈從港共的香港人。香港人的本事，還是超過獨裁無能政權甚多的。

各位香港人！聽我說！林鄭的話不過是虛張聲勢。香港人全民覺醒，看清了港共的真面目，民意不會逆轉！軍政府已經疲憊，商界開始出聲，外國接連發出旅警。林鄭啊！你有種的話，就出解放軍，同香港人一齊攬炒！

軍政府的體力，早已在連場示威中消耗殆盡。各位可明白，要每個周末應對多區示威，得花多少體力，不可能每星期繼續下去！林鄭當然也明白這一點。所以，香港人啊，請聽我說！軍政府已無可用之兵！你們還顧慮屈服在港共之下嗎！

光復香港！時代革命！

自護無兵論

雷比爾將軍

港共已無可用之兵！

支持

ＳＩＥＧ ＺＥＯＮ

光復香港！時代革命！

正能量

HONGKONGERS ASSEMBLE

日。五。罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

光復香港
時代革命